高普當面懟曼聯名宿：別胡說了 這批評簡直離譜

利物浦坐鎮主場擊敗阿仙奴。賽後利物浦教練高普對曼聯名宿堅尼的一番評論做出回擊。

比賽結束後，解說嘉賓堅尼正在評論利物浦的表現，天空體育突然將轉播鏡頭切給了接受採訪的高普，此時高普聽到堅尼的一番評論，當即做出反應。
高普稱：「我聽到堅尼先生說我們表現得太懶散草率？他是不是這麼說了？他是不是說我們太馬虎？我想聽聽他到底是怎麼說的，這麼描述這場比賽，實在有點離譜。」

「絕對沒有任何懶散和馬虎。對陣（阿仙奴這樣）狀態良好的球隊時，想要統治比賽很不容易，並且我們要非常小心，不能讓對手抓住反擊的機會。艾利臣被逼得做出那次撲救，隨後阿仙奴還有2次機會。但是除此之外，我們今晚的表現是十分出色的。」

「今晚這場比賽沒有什麼不好的內容，我們恰恰做到了和‘馬虎’‘懶散’完全相反的東西。」

全場高位壓迫都懶散

贏5粒都不想比賽啦

高普幾時做埋動物傳心師，聽得明d過氣獌狗狗吠

呢d廢老真係好肉酸

幫樓主補link

就咁睇精華都見到猁狗攻到阿狗抖唔到氣咁濟wo

獌狗勤力到完場整粒12碼

堅尼鳩UP怪

主要係下半場節奏拉到太慢

然後兩隊鬥做on9野唔入波